我好想食人血饅頭啊屌

快d入黎一齊食人血饅頭

黎緊希望進一步團結黃色經濟圈，走訪各黃色經濟圈，mark番大家需要既食材or用料 一次過同供應商訂料獲取利潤

進一步杯葛藍店，壓低其頂手費用，協助黃絲創業。

向日本引進平價壽司店，全面取代元氣。

全面整頓南亞裔，區分真南亞裔手足，協助其就業及生活，謝絕以一切受歧視藉口犯案。

仲有好多計畫，有利潤可取，我要食人血饅頭！！